有冇人試過換iphone底板

小弟check完部機 要換底板
有冇巴打有相似經驗同有冇鋪頭推介
Apple整要2000幾蚊

要平就自己換

上深圳華強整, 平好多, 上網搵邊間好, 放假當去一天遊.